150呎樓，其租值應只值一個人入息中位數四份一左右

呢d單位只合適一個人住
按1.5萬入息中位數，租金應只值3750左右

2000蚊都唔值啦 150呎

幾時跌到呢個價
香港有救了

你個名就是答案